[求救]有無人要起百老匯買野

小弟手頭有4000百老匯卷想放
八折放 求現金
有意line我
yurayurac

幾時到期

line詳談ok ?

如果可以買iphone就好

可以

仲有冇？有冇tg

放左lu 感謝支持